狂賀草東贏金曲獎 實至名歸

第一次聽完草東
好快投入到佢音樂既感情
今次囉獎係實至名歸

雖然係五迷，但之前接觸完草東嘅音樂都覺得佢哋攞奬係實至名歸